\documentclass[12pt, a4paper]{report}
\usepackage[top=3cm,left=3cm,right=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\linespread{1.3}
\setlength{\parindent}{1.25cm}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}
\usepackage{multicol}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{caption}
\usepackage{fancybox}
\usepackage[pdfstartview=FitH]{hyperref}
\usepackage{subfigure}
\bibliographystyle{plain}

\graphicspath{{Figuras/}}

\renewcommand{\theenumii}{\alph{enumii}}
\DeclareMathOperator{\sen}{sen}
\DeclareMathOperator{\tg}{tg}
\DeclareMathOperator{\arctg}{arctg}
\DeclareMathOperator{\cotg}{cotg}
\DeclareMathOperator{\agm}{agm}

\newtheorem{thm}{Teorema}[section]
\newtheorem{dfn}{Definição}[section]
\newtheorem{prob}{Problema}[section]
\newtheorem{cor}{Corolário}[section]
\newtheorem{prop}{Proposição}[section]
\newtheorem{lem}{Lema} [section]

\newcounter{contar}


\begin{document}

%---------- CAPA -------------
\input{front}
\listoffigures
\listoftables

%---------- BANCA EXAMINADORA -------------
\newpage
\begin{center}
\sc{\Large{PROJETO DE SISTEMA DE LOCALIZAÇÃO DE MEDICAMENTOS}}

\vspace{2.2cm}

\large{Jean Blay Nogueira}
\large{Rodrigo de Jesus Costa}
\end{center}

\vspace{2.2cm}

\begin{flushright}
\begin{minipage}{8.6cm} 
Project Report apresentado na UNINASSAU
como requisito parcial para obtenção 
do título de Bacharel em Sistemas de Informação,
aprovada em 12 de março de 2013.
\end{minipage}
\end{flushright}
 
\vspace{1cm}
\begin{center}
\Large \textbf{Banca Examinadora:}
\end{center}
\vspace{1.5cm}

\begin{flushright}
\begin{minipage}[l]{12cm}
\begin{center}
\uline{\hspace{10.5cm}} \\
Prof. Dr. Isaac Costa Lázaro (Orientador) \\ UFBA \\
\vspace{1cm}
\uline{\hspace{10.5cm}} \\
Prof. Dr. Marco Antônio Nogueira Fernandes \\ UFBA \\
\vspace{1cm}
\uline{\hspace{10.5cm}} \\
Prof. Dr. Hilário Alencar da Silva \\ UFAL

\end{center}
\end{minipage}
\end{flushright}


%--------------Resumo-------------------
\newpage
\chapter*{Resumo}
\thispagestyle{empty}



%-------------Abstract------------------
\newpage
\chapter*{Abstract}
\thispagestyle{empty}


%-------------Índice--------------------
\newpage
\tableofcontents
\thispagestyle{empty}


%-------------Introdução----------------
\chapter*{Introdução}
\pagestyle{myheadings}
\setcounter{page}{1}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Introdução}



%-------------Capítulo 1-----------------
\chapter{Metodologia}
	

\section{Seção 1}
\section{Seção 2}

%-------------Capítulo 2-----------------
\chapter{Motivação}
No Brasil muitas pessoas buscam cuidar da saúde através do SUS(Sistema único de saúde), através dos postos de saúde e alguns hospitais ou clinicas que oferecem tratamentos gratuitos para algumas doenças, 	com isso há uma procura por medicamentos nos postos de saúde e nos hospitais onde há farmácias onde oferecem medicamentos gratuitos para a população, onde há uma alta procura pois a maior parte dessa população é de baixa renda mensal, não tendo condições em comprar esses remédios mensalmente. Apesar de existir vários postos de saúde espalhados pelos bairros, pela alta demanda com longas filas, alguns pacientes acabam ficando sem os seus medicamentos, também não sabem um dia específico no qual aquele medicamento irá chegar nos postos mais próximos, sendo assim ficam esperando por dia ou ate meses na espera daquele medicamento ou ficam na procura por esses medicamentos indo em posto em posto a atrás do seu medicamento. Algumas pessoas pelo interior do estado fazem tratamentos na capital e tem esse mesmo problema, as vezes no dia da consulta não tem o remedio necessário para o seu tratamento, sendo assim tendo que viajar de volta outro dia só para buscar o seu medicamento, ou então tentam pegar só na próxima consulta pois a depender da localidade é um valor alto para ficar fazendo essas viagens sempre. É notado que nas regiões de Salvador e Lauro de Freitas não há alguma forma mais automatizada dessa procura, e nos postos o paciente chega somente com a receita verifica se há o remedio desejado, se houver é carimbada a receita com a data do dia, e não há nenhum controle interno sobre o estoque do daquele posto e nenhuma forma do paciente saber onde está disponível o seu medicamento.
	

\section{Desafios}


%-------------Capítulo 3-----------------
\chapter{Delimitação do Projeto}
Com esses problemas é possível ter uma melhoria através de um software onde cada posto de saúde poderia ter o controle do seu estoque e onde o paciente poderia consultar de casa onde estaria disponível mais próximo da sua casa.
O software seria divido em três módulos, um modulo administrativo do posto, onde seriam cadastrados os novos medicamentos, tendo e também tendo uma organização na saída desses medicamentos, registrando os dados do paciente que pegou e a quantidade, dessa forma poderá gerar um relatório dos medicamentos mais buscados, os que estão mais em falta. O acesso a esse sistema seria de uma aplicação web onde só o funcionário que cuida da parte da farmácia teria o acesso para fazer as movimentações.
O segundo modulo seria um aplicativo mobile onde os pacientes teriam o seu cadastro onde informariam os seus medicamentos que precisam fazer o uso. Com esses dados quando o medicamento chegasse nos postos mais próximos seria enviado uma notificação para o seu dispositivo informando o local onde tem esse medicamento. Ainda no aplicativo poderia ter a opção de fazer a busca de algum outro medicamento e o sistema iria informar o local mais próximo que há a disponibilidade.
O terceiro modulo seria para aqueles pacientes com condições mais precárias onde não teriam um smartphone para a instalação do aplicativo, sendo assim teriam uma aplicação web onde poderiam pedir para um amigo ou até mesmo uma lan house onde tenha conexão com a internet para fazer a consulta do medicamento.


%-------------Capítulo 4-----------------
\chapter{Referencial Teórico}
	

\section{Seção 1}

%-------------Capítulo 5-----------------
\chapter{Descrição do Projeto}


%-------------Capítulo 6-----------------
\chapter{Conclusão}
	

\section{Seção 1}

%-------------Capítulo 6-----------------
\chapter{Trabalhos Futuros}
	

\section{Seção 1}


%-------------Bibliografia------------------
\newpage
\renewcommand{\refname}{Referências}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Referências Bibliográficas}
\bibliography{Bibliografia}


\end{document}
